鍾意日本既氣候多於香港既氣候

香港每年夏天長達七個月，炎熱既日子佔全年超過一半，漫長既夏季令人唔係太好受。東京大阪名古屋呢幾個日本大城市夏天相對較短，只有四個月(六至九月)，每年有八個月時間係處於秋冬春三季。即使係冬天清晨只有幾度中午陽光充沛既話氣溫亦會升破十度達到12、13度，感覺未算太凍。加上夏天朝早一般較為清涼，只有23、24度，因此我認為日本呢幾個大城市既氣候比起香港更為怡人